黃埔要人！

poly仔女去曬邊，紅磡黃埔街坊落嚟未？？？

10.4 黃埔集中討論

推啊